# ALG1_Detran


1) Faça um algoritmo que ajude o DETRAN a saber, o total de recursos que foram arrecadados 
com a aplicação de multas de trânsito. 
O algoritmo deve ler as seguintes informações para cada motorista:

-O numero da carteira de motorista (de 1 a 4327)
